truly wireless耳機 comply foam

暫時係香港買好似最平係百六蚊盒（3對）（如果知道邊度有平啲單聲 ）
計過數係官網買3盒就已經圍到160蚊一盒 連運費（記住用promotion code: givemetips ）
如果係咁係官網自己買好似穩陣d
有冇巴打想賺少少外快 一次過買番十盒八盒再賣番比連登仔
每盒賺少少咁 ？

利申自己唔想煩，冇巴打攪可能自己買算

Currently compatible with The Dash and The Headphone by Bragi, Jabra Elite Sport, Sol Republic Amps Air, Samsung Gear IconX, Motorola VerveOne, and more!

推多兩下先瞓覺